<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<data>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/news_list/news.htm">
    <fragment type="text">Новини України  - Останні новини про туризм, подорожі та відпочинок</fragment>
    <fragment type="text">Косівську кераміку внесли до переліку нематеріальної спадщини ЮНЕСКО</fragment>
    <fragment type="text">Музей народного мистецтва та побуту Гуцульщини, Косів</fragment>
    <fragment type="text">вул. Незалежності 55, м. Косів 78600, Івано-Франківська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Приємна новина для поціновувачів народної творчості – Косівську мальовану кераміку внесли до переліку нематеріальної культурної спадщини ЮНЕСКО.</fragment>
    <fragment type="text">У Дніпрі відбувся наймасштабніший науково-популярний фестиваль Східної Європи</fragment>
    <fragment type="text">вул. Космічна 20, м Дніпропетровськ, Дніпропетровська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">У Дніпрі відбувся наймасштабніший науково-популярний фестиваль Східної Європи – Interpipe TechFest 2019. Започаткований у 2016 році, цей захід щороку приваблює усе більше учасників та відвідувачів. Цього року до Дніпра з’їхалося понад 120 учасників технічних змагань, 36 спікерів – професіоналів своєї області та лідерів думок, у технічних змаганнях взяли участь більше 220 школярів.</fragment>
    <fragment type="text">У Кривому Розі встановлять найвищий пам'ятник Володимиру Великому</fragment>
    <fragment type="text">У Кривому Розі (Дніпропетровська область) незабаром буде встановлено пам'ятник князю Київської Русі Володимиру Великому. Бронзову восьмиметрову скульптуру вже відлито. Висота постаменту складе 14 метрів. Таким чином, загальна висота пам'ятника буде 22 метри, і він стане найвищим пам'ятником Володимиру Великому в Україні та Європі.</fragment>
    <fragment type="text">У дніпровського комплексу CASCADE PLAZA найкраща ілюмінація</fragment>
    <fragment type="text">Дніпровський комплекс CASCADE PLAZA відзначений нагородами за унікальне освітлення свого фасаду. Спочатку на престижному Нью-Йоркському конкурсі IES Illumination Awards, який відзначає кращі світлові рішення на архітектурних спорудах світу. Потім і на українському конкурсі Ukrainian Urban Awards 2018 у Києві.</fragment>
    <fragment type="text">У Мукачеві з'явився «гусячий» маршрут</fragment>
    <fragment type="text">У центрі Мукачева (Закарпатська область) встановили третю скульптуру гусака і завершили формування першої частини «гусячого» туристичного маршруту. Дві бронзові скульптури гусей, створені скульптором Степаном Федориним, прикрасили місто ще в 2016 році. Це гусак-фотограф і гусак-турист. Тепер же їх доповнив гусак-пивовар.</fragment>
    <fragment type="text">У Києві встановили пам'ятник видатному співакові</fragment>
    <fragment type="text">У столиці, на перехресті проспекту Чорновола та вулиці Січових Стрільців, відкрили сквер імені Мусліма Магомаєва і встановили там пам'ятник широко відомому оперному і естрадному співакові. Сталося це з ініціативи та за підтримки посольства Азербайджану в межах святкування 75-річчя від дня народження Магомаєва.</fragment>
    <fragment type="text">Для віз до Канади тепер потрібна біометрія</fragment>
    <fragment type="text">Для отримання віз до Канади українцям потрібно здавати біометричні дані: відбитки пальців і біометричні фото. Біометрія буде вимагатися для отримання туристичних віз, дозволів на навчання і роботу (за винятком громадян США), для постійного проживання, для отримання статусу біженця.</fragment>
    <fragment type="text">З'явилася віртуальна прогулянка Запоріжжям</fragment>
    <fragment type="text">Ви ще не були в Запоріжжі? Поки не виходить поїхати? Тоді до «живого» знайомства з цікавим містом можна познайомитися з ним віртуально. Запоріжжям проводиться віртуальний тур.</fragment>
    <fragment type="text">Устрична ферма на Тилігульському лимані чекає туристів</fragment>
    <fragment type="text">Устрична ферма «Устриці Скіфії» на березі Тилігульського лиману (Миколаївська область), недалеко від курорту Коблево, відкрита для туристів. Тут на свіжому повітрі можна насолодитися ніжним м'ясом устриць з тонким морським ароматом і вином. Унікальні устриці вирощують в екологічно чистій акваторії Чорного моря, в природному національному парку.</fragment>
    <fragment type="text">9 мільйонів чоловік побачили аеропорти України в першому півріччі</fragment>
    <fragment type="text">Пасажиропотік через аеропорти України в першому півріччі склав 8,9 мільйона чоловік. Це на 26,0% більше, ніж за аналогічний період минулого року, і взагалі рекордний показник для України.</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2707191_170x128_2701914_800x600_0-02-04-8409352abbbd747fbbda961112348330537314c370edd265a83e3ed2df4747d7_33fb6a25.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2705737_170x128_IMG_9064.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684832_170x128_Vladimir.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684801_170x128_Kompleks-1.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684630_170x128_Gus.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684680_170x128_Magomaev.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684642_170x128_Biometrija.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684629_170x128_HorticjaTetianaSmirnovaIGotoWorldPhotoGroup.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684664_170x128_Ustricy.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684628_170x128_BorispolTetianaSmirnovaIGotoWorldPG.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/news_list/1042-news-ivano-frankivsk.htm">
    <fragment type="text">Новини Івано-Франківська  - Останні новини про туризм, подорожі та відпочинок</fragment>
    <fragment type="text">Новини Івано-Франківська область</fragment>
    <fragment type="text">У Франківську пройде фестиваль народного одягу</fragment>
    <fragment type="text">пров. Фортечний 1, м. Івано-Франківськ 76000, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Свої колекції представлять сучасні дизайнери. Фестиваль покликаний популяризувати народний одяг Карпатського регіону. Відбудеться перший фест уже невдовзі — 5 травня.</fragment>
    <fragment type="text">В Івано-Франківську встановили нові скульптури</fragment>
    <fragment type="text">пл. Ринок, Івано-Франківськ 76000, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Івано-Франківськ відтепер має нові туристичні родзинки. Колекцію кованих скульптур, що розміщені у центральній частині міста, поповнили ще дві. Їх виготовили ковалі на фестивалі ковальського мистецтва у 2016 році.</fragment>
    <fragment type="text">В Івано-Франківську з'явилася підсвітка Фортечного провулку</fragment>
    <fragment type="text">Станіславівська фортеця, Івано-Франківськ</fragment>
    <fragment type="text">пров. Фортечний, Івано-Франківськ 76000, Україна</fragment>
    <fragment type="text">В Івано-Франківську з'явилася гарна кольорова підсвітка Фортечного провулку, де розташована старовинна кріпосна стіна, що залишилася від Станіславівської фортеці. У серпні цього року провулок оновили: почистили стіну від трави, відреставрували фасади, встановили ліхтарі.</fragment>
    <fragment type="text">В Івано-Франківську на екскурсію можна потрапити безкоштовно</fragment>
    <fragment type="text">Таку цікаву акцію у місті організовують вже п’ятий рік поспіль. Стартують такі екскурсії у травні і тривають до кінця серпня.</fragment>
    <fragment type="text">Івано-Франківськ – у Топ-5 найкращих міст Європи</fragment>
    <fragment type="text">Це вже не перший подібний здобуток столиці Прикарпаття. Але попереду ще головний етап – боротьба з чотирма містами Європейського Союзу за першість.</fragment>
    <fragment type="text">PORTO FRANKO ГогольFEST 2016: Івано-Франківськ стане мистецьким центром України</fragment>
    <fragment type="text">вул. Галицька 4а, Івано-Франківськ 76000, Україна</fragment>
    <fragment type="text">8–12 червня 2016 року в Івано-Франківську вперше відбудеться   міжнародний фестиваль «PORTO FRANKO ГогольFEST».</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2680864_170x128_ukrainskyi-narodnyi-odyag-2.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2211796_170x128_17883674_363670530700590_2147955968644529432_n—kopija.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2193576_170x128_Fortechniiprovulok,foto.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/1934929_170x128_1.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/1927193_170x128_bezymyannyy.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/1029249_170x128_inside.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/poi_catalog/katalog-obyektiv.htm">
    <fragment type="text">Пам'ятки України з описом, фото, адресами</fragment>
    <fragment type="text">пров. Куруців 5, м. Мукачево 89600, Закарпатська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Однією з найдавніших українських фортець в Україні є відомий замок Паланок у Мукачеві. Його середньовічні стіни до нині зберігають чимало таємниць та легенд. Споруда розташувалася на горі вулканічного походження, а місто фактично будувалося навколо неприступної фортеці на рівнинній ...</fragment>
    <fragment type="text">Музей народної архітектури та побуту (Пирогів), Київ</fragment>
    <fragment type="text">с. Пирогів 02000, Київ, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Музей народної архітектури та побуту у Пирогові, що неподалік від Києва, – скансен у формі  села з дерев'яними хатами, шинками, млинами, церквами, які відтворюють давню архітектуру різних частин України. Тут можна з користю провести час, дізнатися про традиції нашого народу, скуштувати смачні ...</fragment>
    <fragment type="text">вул. Київська 12а, м. Умань 20300, Черкаська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">У старовинному місті Умань, що на Черкащині, знаходиться одна з найвідоміших пам’яток садово-паркового мистецтва в Україні – Національний дендрологічний парк «Софіївка». У цьому дивовижному рукотворному диві поєднуються легенди та бувальщина, казки та дійсність...
Історія «Софіївки»
Якби не велике ...</fragment>
    <fragment type="text">вул. Капітульна 33, м. Ужгород, Закарпатська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Ужгородський замок має тисячолітню історію. Він є головним туристичним місцем в Ужгороді. Якщо вас цікавить середньовічна історія і приклад її архітектури, то вам обов’язково потрібно відвідати це казкове місце, що височіє на Замковій горі.
Історія замку в Ужгороді
Уперше фортеця згадується в ...</fragment>
    <fragment type="text">м. Хуст, Закарпатська область, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Урочище Кіреші між закарпатськими річками Тиса і Хустець щорічно у першій половині травня перетворюється на казкову білосніжну галявину. Саме у цей час тут квітнуть тисячі білих нарцисів, через що це місце й дістало свою назву – Долини нарцисів.
Історія виникнення Долини нарцисів
Парадоксально, але ...</fragment>
    <fragment type="text">пров. Чайковського 1, Одеса 65000, Україна</fragment>
    <fragment type="text">У колоритному місті Одесі є відомий Національний академічний театр опери та балету. Сьогодні одесити жартівливо порівнюють його із «віденським тортом», а театрали усього світу називають «найкращим творінням австрійських архітекторів» та «перлиною європейського ...</fragment>
    <fragment type="text">Аккерманська фортеця, Білгород-Дністровський</fragment>
    <fragment type="text">вул. Адмірала Ушакова, м. Білгород-Дністровський, Одеська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">На скелястому мисі міста Білгород-Дністровський стіни середньовічної фортеці обриваються у води Дністровського лиману. Тут знаходиться Аккерманська фортеця, яка неодмінно вас вразить своїми розмірами. Потужні оборонні стіни й вежі, що практично повністю збереглись до наших днів, вказують нам на те, ...</fragment>
    <fragment type="text">м. Хотин, Чернівецька обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Історія старовинного буковинського міста Хотин – це запеклі війни, великі повстання, славетні перемоги та страшні поразки, це історія жорстоких битв за володіння могутньою фортецею. Вже не одне століття свідком історичних подій є Хотинська фортеця, яка, до слова, входить до рейтингу ...</fragment>
    <fragment type="text">с. Синевір, Міжгірський р-н, Закарпатська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">У Національному природному парку «Синевир» можна знайти «морське око» Карпатських гір. Так називають перлину Карпат – озеро Синевир, що утворилось близько 10 тисяч років тому внаслідок потужного зсуву гірських порід. Це найбільше гірське озеро в Україні. Крім того, воно глибоке: максимальна ...</fragment>
    <fragment type="text">Kам’янець-Подільський замок (фортеця), Kам’янець-Подільський</fragment>
    <fragment type="text">вул. Замкова 1, м. Кам'янець-Подільський 32300, Хмельницька обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">У давньому місті Кам'янець-Подільський панує особлива атмосфера Середньовіччя. Це місто часто називають «квіткою на камені». Гармонійне поєднання мальовничої природи та неприступних оборонних мурів фортеці захоплює багатьох туристів з усіх куточків світу. Проте гордістю та символом міста є ...</fragment>
    <fragment type="text">Кращі Пам'ятки України на одному сайті.</fragment>
    <fragment type="text">Україна має довготривалу й різноманітну історію. 
Різні народи жили та воювали на цій землі, різні лідери вели за собою, різні події бентежили населення. Це все не могло піти без жодного сліду. Саме з історичних подій пішла майже вся народна творчість, та памятні місця, які до сих пір оспівуються українськими піснями.</fragment>
    <fragment type="text">Серед українських пам'яток і поля битв, і старезні фортеці, й мальовничі сільські будиночки. Тому кожен турист може знайти щось цікаве саме для себе, серед видатних місць України.
Культурні та історичні пам'ятки України представлені дуже різноманітно: тут величні храми, й стародавні сільскі церкви, розкішні палаци, й кремезні замки.</fragment>
    <fragment type="text">Та не поступається популярністю й природа нашої країни. Природні місця України приманюють до себе як туристів, так і кінорежисерів. Й не дивно, коли в одній країні є і гори, й ліси, й степи з морем. Тож їдуть люди з усього світу щоб побувати серед рукотворних парків, чи дикої недоторканої природи. Дика природа й справді багата на цікаві місця: водоспади й гори чекають на любителів активного відпочинку,  а лісні галявини на людей які хочуть відпочити.</fragment>
    <fragment type="text">На порталі IGotoWorld ви знайдете:</fragment>
    <fragment type="text">Пам'ятки України по областям, регіонам, та містам</fragment>
    <fragment type="text">Детальну карту памяток з місцезнаходженням.</fragment>
    <fragment type="text">Тури, маршрути та готелі, де можна відпочити під час подорожі.</fragment>
    <fragment type="text">Тож приєднуйтесь до нас, й дізнайтесь все про різноманітність України. Найповніший каталог памяток всієї України на сайті IGotoWorld.</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/22387_170x128_Zamok (1).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/5786_170x128_muzey.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/10855_170x128_Sofievka_ionicheskoe_more.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/9207_170x128_Uzhgorodskii zamok 15.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/9187_170x128_Dolina narcissov 1.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/2677150_170x128_DSC09454.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/2213605_170x128_Akkerman_YUriiPerebaev.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/9087_170x128_5796.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/2683862_170x128_SinevirEugeneNaryvskyIGotoWorldPhotoGroup.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/3586_170x128_kamenec.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/news_list/10-news-crimea-avtonomna-respublika.htm">
    <fragment type="text">Новини Крима автономної республіки - Останні новини про туризм, подорожі та відпочинок</fragment>
    <fragment type="text">Новини  Крима автономної республіки</fragment>
    <fragment type="text">Новини Крим автономна республіка</fragment>
    <fragment type="text">Туристична навігація в Криму: такого ще не було</fragment>
    <fragment type="text">На туристичних маршрутах і трасах горнолесной частині Криму проводиться масштабна маркування.</fragment>
    <fragment type="text">У Криму дано старт яхтового туризму</fragment>
    <fragment type="text">Міжнародний фестиваль «Чорне море» стартував з Графської пристані Севастополя.</fragment>
    <fragment type="text">У квітні у Феодосії відкриється унікальний туристичний об'єкт</fragment>
    <fragment type="text">Мер Феодосії Олександр Бартенєв презентував журналістам проект нового музею. На базі пам'ятки архітектури національного значення Дачі Стамболі наприкінці квітня відкриється Музей підводної археології.</fragment>
    <fragment type="text">Кримські турагентства пропонують нові маршрути</fragment>
    <fragment type="text">Тури вихідного дня - це нова пропозиція, з якого цього року почався сезон в Криму. Поки на півострові немає напливу туристів, тому місцевим жителям туристичні агентства пропонують з користю провести свій вікенд.</fragment>
    <fragment type="text">Унікальний парк левів «Тайган» готовий до нового сезону</fragment>
    <fragment type="text">21 квітня єдиний в Україні сафарі-парк відкриває свої двері для відвідувачів. Офіційне відкриття принципово нового туристичного об'єкта півострова відбулося 22 квітня 2012 року.</fragment>
    <fragment type="text">У Феодосію надійшов унікальний експонат</fragment>
    <fragment type="text">У міській Музей старожитностей повернувся цінний експонат - стародавня гармата 90-К. Знаряддя зразка 1938 року вагою 5 тонн багато років вірою і правдою служило на кораблі «Іван Сладков».</fragment>
    <fragment type="text">У Криму стартував тиждень французької культури</fragment>
    <fragment type="text">У рамках тижня французької культури в Феодосійському музеї старожитностей відкрилася виставка традиційного французького костюма. Тепер відвідувачі можуть своїми очима побачити не тільки одяг, аксесуари, але і предмети декору жителів провінції Ельзас минулого сторіччя.</fragment>
    <fragment type="text">Театральний сезон у Феодосії почався з вестерна</fragment>
    <fragment type="text">Феодосійський театр «Саквояж» порадував глядачів прем'єрою, в новому спектаклі «Ку-ма-ча-ра-пу-ра» зіграли кращі актори трупи. Незвичайна назва постановці дали керівники театру - Вадим Жіроедов і Наталія Радова.</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/4976_170x128_cfakepathcrimea.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/5063_170x128_yachty.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/4998_170x128_cfakepathmuzey-po.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/4999_170x128_cfakepathsurbhach.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/5011_170x128_cfakepathlion.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/4997_170x128_cfakepathmusei_dr.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/4996_170x128_cfakepathfrance_f.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/5001_170x128_cfakepathteatr.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/news_list/1041-news-ivano-frankivsk-oblast.htm">
    <fragment type="text">Новини Івано-Франківської області - Останні новини про туризм, подорожі та відпочинок</fragment>
    <fragment type="text">Новини  Івано-Франківської області</fragment>
    <fragment type="text">Новини Івано-Франківська область</fragment>
    <fragment type="text">Косівську кераміку внесли до переліку нематеріальної спадщини ЮНЕСКО</fragment>
    <fragment type="text">Музей народного мистецтва та побуту Гуцульщини, Косів</fragment>
    <fragment type="text">вул. Незалежності 55, м. Косів 78600, Івано-Франківська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Приємна новина для поціновувачів народної творчості – Косівську мальовану кераміку внесли до переліку нематеріальної культурної спадщини ЮНЕСКО.</fragment>
    <fragment type="text">Сучасний візит-центр відкрився на Івано-Франківщині</fragment>
    <fragment type="text">Національний заповідник Давній Галич, Галич</fragment>
    <fragment type="text">вул. Івана Франка 1, м. Галич 77100, Івано-Франківська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">У Галичі, на Івано-Франківщині, нещодавно відкрився візит-центр для туристів. У його складі – туристично-інформаційний центр, кінозал, конференц-зал для проведення різноманітних туристичних заходів. Тут можна отримати довідкові матеріали, поставити запитання стосовно деталей маршруту, а також перепочити.</fragment>
    <fragment type="text">У Франківську пройде фестиваль народного одягу</fragment>
    <fragment type="text">пров. Фортечний 1, м. Івано-Франківськ 76000, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Свої колекції представлять сучасні дизайнери. Фестиваль покликаний популяризувати народний одяг Карпатського регіону. Відбудеться перший фест уже невдовзі — 5 травня.</fragment>
    <fragment type="text">Галицький національний парк стане більше</fragment>
    <fragment type="text">Галицький національний природний парк</fragment>
    <fragment type="text">вул. Галич-гора 1, м. Галич 77100, Івано-Франківська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Галицький національний природний парк в Івано-Франківській області планує розширити свою площу на 334 га земель Калуського району області. У рамках указу Президента про заходи щодо збереження об'єктів природно-заповідного фонду площа Галицького парку має бути збільшена до 12 159 га. Але парк знаходиться на території Галицького району області, і зараз для цього в районі не вистачає 334 га.</fragment>
    <fragment type="text">До музею Бандери поведе нова дорога</fragment>
    <fragment type="text">Історико-меморіальний музей Степана Бандери, Старий Угринів</fragment>
    <fragment type="text">вул. Бандери 48, с. Старий Угринів 77362, Калуський р-н., Івано-Франківська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">В Івано-Франківській області йде будівництво асфальтової дороги від села Новиця до села Старий Угринів Калуського району – рідного села Степана Бандери. У селі розташовується історико-меморіальний музей Бандери.</fragment>
    <fragment type="text">Австрійський віадук у Ворохті прикрасили яскраві мурали</fragment>
    <fragment type="text">Старий австрійський (Арочний) міст, Ворохта</fragment>
    <fragment type="text">вул. Височана, смт Ворохта, Яремчанський р-н, Івано-Франківська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Івано-франківські художники Юрій і Марта Пітчук розписали муралами опори австрійського віадука у Ворохті, в Карпатах. Зображення гуцулів, тварини, картини природи... Розпис віадука приурочений до дня Ворохти і фестивалю «Віадук», які пройшли в минулі вихідні.</fragment>
    <fragment type="text">На Франківщині встановили вказівники біля Галицього замку та Писаного каменю</fragment>
    <fragment type="text">Туристичні родзинки Франківщини стають ще доступнішими для туристів. Адже нині, щоб знайти інформацію про Писаний камінь чи стародавню твердиню, розташовану над Галичем, не доведеться марудитися із довідниками.</fragment>
    <fragment type="text">Мистецька резиденція в Карпатах «Дідова хатчина»: крок до екологічної енергії</fragment>
    <fragment type="text">У гірській резиденції «Дідова хатчина» триває активна фаза розвитку. За цей час Хатчина у селі Яворів Косівського району на Івано-Франківщині стала платформою для творчих пошуків і співпраці українських митців.</fragment>
    <fragment type="text">В Івано-Франківську встановили нові скульптури</fragment>
    <fragment type="text">пл. Ринок, Івано-Франківськ 76000, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Івано-Франківськ відтепер має нові туристичні родзинки. Колекцію кованих скульптур, що розміщені у центральній частині міста, поповнили ще дві. Їх виготовили ковалі на фестивалі ковальського мистецтва у 2016 році.</fragment>
    <fragment type="text">Музей писанки тимчасово закритий. Ремонт</fragment>
    <fragment type="text">пр. В. Чорновола 43, м. Коломия, Коломийський р-н, Івано-Франківська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Тим, хто збирався найближчим часом відвідати Музей писанкового розпису в місті Коломия Івано-Франківської області, доведеться почекати. Візитка Коломиї, єдиний такий музей в Україні та світі, закрився на капітальний ремонт.</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2707191_170x128_2701914_800x600_0-02-04-8409352abbbd747fbbda961112348330537314c370edd265a83e3ed2df4747d7_33fb6a25.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2682943_170x128_IMG_4006.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2680864_170x128_ukrainskyi-narodnyi-odyag-2.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2679693_170x128_Galickiipark.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2322417_170x128_MuzeiBandery,foto.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2216937_170x128_Muralynaviaduke,foto.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2216024_170x128_19905377_1754520191254627_4508428392962465323_n.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/2212595_170x128_2212224_800x600_1699.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2211796_170x128_17883674_363670530700590_2147955968644529432_n—kopija.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2205650_170x128_Muzeipisanki,foto.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/articles_list/spisok-blogiv.htm">
    <fragment type="text">Блог про подорожі та туризм в Україні</fragment>
    <fragment type="text">Блог про подорожі та туризм: Останні записи</fragment>
    <fragment type="text">Логотипи і слогани міст України: 30 брендів</fragment>
    <fragment type="text">Кожне місто зі своєю історією, унікальними місцями, можливостями та пропозиціями, запрошуючи до себе гостей та інвесторів, має правильно подати власну унікальність та підкреслити свою впізнаваність. Українські міста тільки роблять перші кроки у брендингу. Здебільшого це обласні центри, хоча є ...</fragment>
    <fragment type="text">Куди поїхати з дітьми навесні: 5 мальовничих міст</fragment>
    <fragment type="text">Весна – це не тільки час пробудження природи, а й чи не найактивніша пора року серед мандрівників. Після зимової сплячки тепле сонячне проміння кличе до пригод. Зібратися усією сім'єю та відвідати мальовничий парк, вдихнути на повні груди весняне повітря, влаштувати перший у цьому році ...</fragment>
    <fragment type="text">До відпустки ще далеко, а розірвати звичне коло «робота-дім» і розвіятися хочеться вже сьогодні? Є маса способів для жителів Києва «змінити картинку», запланувавши поїздку на вихідні не тільки в межах України, а й за кордон. При цьому з мінімальним бюджетом і ...</fragment>
    <fragment type="text">17 місць, які варто відвідати у Дніпрі</fragment>
    <fragment type="text">Перша асоціація з Дніпром – це індустріальне місто. Все це так, але є й інший бік міста на Дніпрі. Це прекрасні парки, сучасні проспекти і бульвари, велика кількість різноманітних музеїв і театрів. Вашому погляду постане сучасне, ритмічне місто, що йде в ногу з часом.
Щоб краще зрозуміти ...</fragment>
    <fragment type="text">Природа Карпат: 20 найкрасивіших місць</fragment>
    <fragment type="text">Природа щедро обдарувала Україну своїми красотами: в кожному куточку країни багато прекрасних місць. Але сьогодні хочеться ще раз згадати про Карпати. Адже з пробудженням весни прокидаються дивовижні гірські квіти, весело несуться вдалину повноводні річки, зеленіють безкраї полонини... І ...</fragment>
    <fragment type="text">17 місць, які варто відвідати в Івано-Франківську</fragment>
    <fragment type="text">Ви їдете в подорож на Західну Україну? Не забудьте завітати до Івано-Франківська або ж Станіслава (як його називали раніше). Місто для вас стане відкриттям. Ви побачите як старі пам’ятки архітектури, так і сучасні арт-об’єкти. Цей обласний центр вважається одним із найбільших у Галичині і ...</fragment>
    <fragment type="text">Харків: куди піти і що подивитися</fragment>
    <fragment type="text">Сквери і парки, собори та набережні, вулиці й проспекти міста, прекрасного у будь-яку пору року… Цілих 350 км² дивовижних речей! Мандрівнику завжди буде на що подивитися у Харкові, коли пригоди у мегаполісі – його мрія.
Відвідини студентської столиці України – це немов великий та смачний ...</fragment>
    <fragment type="text">Херсон: куди піти і що подивитися</fragment>
    <fragment type="text">У невеликому обласному центрі на півдні України життя тече тихо і неспішно. Хоча спочатку, в часи Російської імперії і цариці Катерини II, її фаворит Григорій Потьомкін, який будував Херсон, замахувався на «південний Петербург» – і ніяк інакше. Можливо, князь Таврійський втілив не всі свої ...</fragment>
    <fragment type="text">Як вигідно забронювати віллу на Мальдівах: поради і особливості відпочинку</fragment>
    <fragment type="text">Tetiana Smirnova IGotoWorld chief editor</fragment>
    <fragment type="text">Ходіння по турагентам відходять у минуле. І навіть такий специфічний відпочинок, як на Мальдівах, можна організувати самостійно – онлайн. Як це зробити, про підводні камені і переваги бронювання вілл в Інтернеті читайте далі.
На фото Anantara Veli Resort &amp; Spa.
Трансфер і податки
Перше, з ...</fragment>
    <fragment type="text">Одеса відома своїм гумором, специфічним акцентом і морем. Відлік історії міста прийнято вести від часів правління Катерини II, 18 сторіччя. Але насправді ці землі були заселені ще задовго до царициного указу.
Як у кожному портовому місті, тут завжди співіснувало багато націй. Поліетнічне ...</fragment>
    <fragment type="text">19 місць, які необхідно відвідати у Львові</fragment>
    <fragment type="text">Відпочинок в Україні влітку: 20+1 ідея подорожі</fragment>
    <fragment type="text">49 причин, чому не варто їхати в Україну</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/articles/2718519_180x125_logotipi-fb-template.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/articles/2715211_180x125_DSC01823-obroblena.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/articles/2714382_180x125_173771-1.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/articles/2697992_180x125_IMG_3677.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/1928667_180x125_1435844574-254054__v.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/1934591_180x125_ivano_frankovsk.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/1926701_180x125_harkiv.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/1930421_180x125_29042015_05_2.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/articles/2708209_180x125_2.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/articles/2707797_180x125_P8131724.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/1036385_180x125_25107.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/1930058_180x125_karpati_lito.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/1930057_180x125_stop.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/tours_catalog/tours.htm">
    <fragment type="text">Тури по Україні 2019: ціни, каталог, пошук кращих екскурсій</fragment>
    <fragment type="text">Закарпатский вояж для школьников</fragment>
    <fragment type="text">Закарпатье – удивительный край озер, рек, гор и замков. Красота природы и архитектурных памятников идеально подходит для посещения школьниками. Во время тура учащиеся смогут посетить:озеро Синевир с прекрасной легендой о том, как оно появилось и почему носит такое название;Ужгородский замок, являющий собой частицу средневековья в современном городе;музей народной архитектуры и быта расположенный под открытым небом;замок семьи Шенборн;центр Мукачево с посещением...</fragment>
    <fragment type="text">Регулярный тур Закарпатье - земля, приближенная к небу</fragment>
    <fragment type="text">Регулярный тур "Закарпатье - земля, приближенная к небу" – интереснейшие жемчужины Закарпатья: музей-село Колочава,  Горянская ротонда, боржавская узкоколейка, гейзер, эко поселение,  старинные деревянные церкви, лучшие санатории, интересные музеи, закарпатская кухня, ароматное вино, монастырские сыры, минеральные источники и многие другие изюминки Закарпатья.</fragment>
    <fragment type="text">Регулярный тур Закарпатье – Серебряная Земля</fragment>
    <fragment type="text">Регулярный тур Закарпатье – Серебряная Земля – все жемчужины Закарпатья в одном туре. Вас ждут буковые пралеса и горы, полонины, водопады, девственная природа, средневековые замки, роскошные дворцы, старинные деревянные церкви, интересные музеи, закарпатская кухня, ароматное вино, минеральные источники и многие другие изюминки Закарпатья.</fragment>
    <fragment type="text">Термальний комлекс “Жайворонок”</fragment>
    <fragment type="text">Официальная поездка в Чернобыльскую Зону с оформлением всех необходимых разрешений. За 10 рабочих дней до желаемой даты поездки пришлите на наш email или viber данные 1 стр паспорта. Все заботы мы взяли на себя.В стоимость входит специальная страховка, действующая на территории Зоны Отчуждения. Можете быть уверенными в безопасности Вашего путешествия.</fragment>
    <fragment type="text">Відвідаємо: собор Юра, Личаківське кладовище, Високий замок.Автобусно-пішохідна екскурсію.</fragment>
    <fragment type="text">Екскурсія історичною частиною Львова</fragment>
    <fragment type="text">Львів - фортеця Тустань - водоспад Кам'янка - озеро Мертве - Львів</fragment>
    <fragment type="text">Багато хто знає про Жовкву як місто, але мало хто знає її секрети та легенди, а їх, повірте, багатенько. Завдяки екскурсії ви дізнаєтесь від гіда насичену історію цього міста, яке багато хто оминає своєю увагою, а дарма.  Відвідини Яворівського національного парку або Розточчя, як його іще називають, де буде змогла прогулятись лісовими стежинкам, насолодитись природою тамтешнього краю. Для поціновувачів природи...</fragment>
    <fragment type="text">Тури по Україні – радість, доступна кожному.</fragment>
    <fragment type="text">Внутрішній туризм в Україні набирає все більшу популярність. Все частіше мандрівник вибирає для відпочинку не далеку Туреччину, а тур в Буковель, або поїздку на море херсонщини.
Не дивно – вітчизняний сервіс розвивається, і зрівнюється з закордонними аналогами все частіше і частіше.</fragment>
    <fragment type="text">Екскурсійні тури по Україні подарують допитливій людині незабутні враження, і немає різниці чи це старий Львів, чи урбаністичний Дніпропетровськ. Україна багата і красива саме своєю різноманітністю.</fragment>
    <fragment type="text">Як же вибрати екскурсію по Україні?</fragment>
    <fragment type="text">З появою каталогу турів від IGotoWorld – це простіше простого!

Пошук турів та екскурсій по Україні – ніколи не був такий зручний.</fragment>
    <fragment type="text">Переглянути всі тури по регіональній приналежності</fragment>
    <fragment type="text">Вибрати зручну для вас дату поїздки</fragment>
    <fragment type="text">Переглянути відгуки та детальний маршрут поїздки</fragment>
    <fragment type="text">Тут зібрані різноманітні тури – автомобільні, тури Вихідного дня, безкоштовні оглядові маршрути екскурсій та багато іншого.
Ви знайдете безліч екскурсій - з усіх міст України, з будь-яких пам'яток і цікавих місць.

Для зручності додано каталог пам'яток – вибравши ті, які вас цікавлять можна замовити індивідуальний тур.</fragment>
    <fragment type="text">Будьте з IGotoWorld, і відкрийте для себе красу незвіданої України.</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/72212_180x125_cfakepathsyrovarn.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/tours2/2707181_180x125_15(2).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/tours2/2707151_180x125_2-1.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/tours2/2698355_180x125_01651.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/tours2/2692392_180x125_gorod-pripyat-chernobyl.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/tours2/2688224_180x125_p5.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/tours2/2688223_180x125_20-pidzemellja-lvova-1265967822720523.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/tours2/2688222_180x125_ceddbf035bd23dcaa285f280b2e5e53e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/tours2/2685603_180x125_800x_mg_8988rer-800x400.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/tours2/2688892_180x125_KorolivskaZhovkvaKrehiv.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/news_list/1883-news-kyiv.htm">
    <fragment type="text">Новини Києва  - Останні новини про туризм, подорожі та відпочинок</fragment>
    <fragment type="text">У Софії Київській працює парк 3D-скульптур</fragment>
    <fragment type="text">Національний заповідник «Софія Київська», Київ</fragment>
    <fragment type="text">вул. Володимирська 24, м. Київ 01001, Україна</fragment>
    <fragment type="text">На території Національного історико-архітектурного заповідника «Софія Київська» експонується виставка 3D-скульптур під відкритим небом – арт-проект «3D. Public Art». Основною метою проекту його організатори називають популяризацію в суспільстві тривимірних форм сучасного мистецтва, установку в міському середовищі творів паблік-арту.</fragment>
    <fragment type="text">У Софійському соборі проведуть реставраційні роботи</fragment>
    <fragment type="text">Національний заповідник «Софія Київська», Київ</fragment>
    <fragment type="text">вул. Володимирська 24, м. Київ 01001, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Про це днями заявили в адміністрації заповідника. Йдеться про реставрацію мозаїк, фресок і олійного живопису. Роботи проведуть за кошти благодійного фонду з Кіпру.</fragment>
    <fragment type="text">Відкрили оглядовий майданчик на монументі «Батьківщина-мати»</fragment>
    <fragment type="text">Монумент-скульптура Батьківщина-Мати, Київ</fragment>
    <fragment type="text">вул. Лаврська 24, м. Київ, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Для любителів екстриму і драйву в столиці відкрили оглядовий майданчик «Екстрим» висотою в 91 метр на монументі «Батьківщина-мати», який розташований на території Музею історії України в Другій світовій війні. Про це повідомляє сайт меморіального комплексу.</fragment>
    <fragment type="text">З Києва до Борисполя піде експрес: будують інфраструктуру</fragment>
    <fragment type="text">м. Бориспіль-7 08307, Київська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Для експреса між Центральним залізничним вокзалом Києва та аеропортом «Бориспіль» побудують інфраструктуру. Зараз ведуться організаційно-технічні роботи. У червні розпочнеться вже безпосередньо будівництво. Завершити проект планується в грудні 2018 року.</fragment>
    <fragment type="text">У Києві встановлять міні-макети архітектурних пам'яток</fragment>
    <fragment type="text">вул. Володимирська 40а, м. Київ, Київська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">У цьому році в Києві біля відомих архітектурних пам'яток з'являться їх точні міні-макети. Це будуть копії Золотих воріт, Софії Київської, Андріївської церкви та інших визначних пам'яток. Поруч розмістять інформаційні тексти про об'єкти українською та англійською, а також шрифтом Брайля для людей з проблемами зору.</fragment>
    <fragment type="text">З вересня Ryanair відкриває рейс Київ – Берлін</fragment>
    <fragment type="text">м. Бориспіль-7 08307, Київська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">У п'ятницю, 6 квітня, Ryanair анонсував новий напрямок з України. Уже сьогодні у продажу з'явилися квитки на авіарейс Київ – Берлін.</fragment>
    <fragment type="text">м. Бориспіль-7 08307, Київська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Успішно завершилися переговори лоукостера Ryanair з аеропортом «Бориспіль». Про це заявив на засіданні Кабміну прем'єр-міністр Володимир Гройсман.</fragment>
    <fragment type="text">У столиці закрили дельфінарій «Немо»</fragment>
    <fragment type="text">пр. Академіка Глушкова 9, Київ 01000, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Остання вистава у київському дельфінарії відбулася 22 жовтня. Відтак усіх дельфінів відвезли зі столичного закладу. Про причини закриття та про можливість відновлення роботи дельфінарію журналісти намагалися дізнатися у представників «Немо».</fragment>
    <fragment type="text">У листопаді Укрзалізниця запропонує пасажирам повноцінне харчування</fragment>
    <fragment type="text">пл. Вокзальна 1, Київ 01001, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Хороша новина для мандрівників, які люблять їздити залізницею: від листопада 2017 року Укрзалізниця запропонує пасажирам повноцінне харчування у нічних поїздах.</fragment>
    <fragment type="text">У День захисника України з Києва вирушить святковий ретропоїзд</fragment>
    <fragment type="text">пл. Вокзальна 1, Київ 01001, Україна</fragment>
    <fragment type="text">14 жовтня Україна святкує три урочисті дати водночас – це День захисника України, День Українського козацтва та свято Покрови Пресвятої Богородиці. Цього дня Укрзалізниця запустить ретропоїзд, який вирушить о 13:49 зі станції Київ-Пасажирський.</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2683259_170x128_Vystavka3D.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2681710_170x128_sofija.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2680912_170x128_Rodina-mat.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2680491_170x128_BorispolTetianaSmirnovaIGotoWorldPG.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2680489_170x128_1934698_800x600_DSC_2703a.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2680330_170x128_BNp8fL5c6dAOjOOTBOLa2tiluN6OFJk75w5IdHHhtf3SLDa9XkSakn9j0nmdzUuaAcj8qX8GVV2ekJBgf71ucXY4Boycq_ifWkuyLOggjJ8.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2679611_170x128_AirportinBergamoAlexCheban.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2323748_170x128_2012-10-25_2258171.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/27/images/news/2323430_170x128_OdessavokzalTanyaS.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2323031_170x128_TE3.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/landing/guide-info.htm">
    <fragment type="text">Гідам та екскурсоводам - сайт для пошуку гідів та замовлень онлайн</fragment>
    <fragment type="text">Заробляй разом з IGotoWorld.com</fragment>
    <fragment type="text">Що дає реєстрація гіда на сайті IGotoWorld.com</fragment>
    <fragment type="text">Персональна сторінка гіда-екскурсовода</fragment>
    <fragment type="text">Безкоштовна реєстрація та підтримка</fragment>
    <fragment type="text">Всього у декілька кроків створи свою персональну сторінку. Презентуй себе для туристів з усього світу! Стань найзатребуванішим гідом у своєму місті – очоль рейтинг гідів!</fragment>
    <fragment type="text">Оперативно отримуй замовлення на екскурсії та збільши кількість своїх клієнтів! Дізнавайся про найпопулярніші місця серед туристів та створюй нові екскурсії.</fragment>
    <fragment type="text">Реєстрація гіда на сайті IGotoWorld.com безкоштовна. Ти можеш розраховувати на нашу підтримку у технічних та інших питаннях. Ми підкажемо, як ти можеш заробити ще більше на проведенні екскурсій та турів.</fragment>
    <fragment type="text">Будь-яка частина світу доступна для твоїх пропозицій</fragment>
    <fragment type="text">Обирай сам, де проводити екскурсії</fragment>
    <fragment type="text">За три місяці я отримав 62 туриста у співпраці з IGotoWorld.com!</fragment>
    <fragment type="text">Створюй та продавай свої тури, екскурсії</fragment>
    <fragment type="text">Продавай свої тури та екскурсії цільовій аудиторії у будь-якому регіоні.</fragment>
    <fragment type="text">Екскурсія                     «Нічна варта Львова»</fragment>
    <fragment type="text">Туристичний портал IGotoWorld.com</fragment>
    <fragment type="text">Вже зараз люди замовляють до 10 екскурсій за день у твоєму регіоні.</fragment>
    <fragment type="text">Отримуй 5–10 реальних замовлень щодня!</fragment>
    <fragment type="text">Можливо, туристи шукають саме тебе.</fragment>
    <fragment type="text">Працюємо з IGotoWorld.com вже 1,5 роки, все чудово. Кількість замовлень постійно росте. Сучасний інтернет-ресурс про подорожі, у тому числі по Україні. Такого порталу дуже не вистачало</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/8b8bb4b8-a_04u04804u048000000.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/1ec9qyn-map.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/1qjk0a4-travler.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/1oe278z-package.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/14zu6oj-maps_0q30dr0q30dr000000.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/160trtn-location.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/160trtn-location.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/160trtn-location.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/160trtn-location.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/160trtn-location.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/160trtn-location.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/160trtn-location.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/c0543ce7-sm-kiev-masony1_0p40d808c0d808e000.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/cf8f632c-68757-800x600-cfakepathkoloch_09c06708a06700j000.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/88ae3183-71690-800x600-pol3_08c06908c068000000.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/def82256-8866-800x600-petrikovskaja-rospisy3_0jv0d808c0d805r000.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/60409c38-dsc-1960_0h90bj0h90a400000p.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/bf6aa48f-sinev-0_0fb0a608c0a603h000.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/1ki9oli-price-tag.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/1ki9oli-price-tag.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/1ki9oli-price-tag.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/1ki9oli-price-tag.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/1ki9oli-price-tag.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/landing/pages/560f426f-7864-b762-3191-3bb0ed52261e/img/1ki9oli-price-tag.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/articles_list/specproekty.htm">
    <fragment type="text">Спецпроект: Невідома Україна. Соляний шлях</fragment>
    <fragment type="text">Ми вирушили у подорож на Галичину – осередок соледобування часів княжої  доби – до  Дрогобиччини – самого серця солеваріння, звідки починався Соляний шлях  до середньовічної ...</fragment>
    <fragment type="text">Страшна правда про сміттєзвалища в Україні</fragment>
    <fragment type="text">Розповімо, скільки в Україні сміття, куди воно дівається та яку несе загрозу, як кожен з нас може допомогти зробити свою країну чистою, і найголовніше – в Україні є успішний досвід переробки сміття європейського рівня – іншим містам і селам треба брати з нього ...</fragment>
    <fragment type="text">Спецпроект: Унікальні села України. Космач</fragment>
    <fragment type="text">Сакральне, автентичне, гуцульське, по-карпатському горде і по-українськи гостинне село Космач – одне із найбільших в Україні. Саме Космач (наголос на А) привніс у світову культуру гуцульські ноти і гуцульський дух, унікальну космацьку вишивку і писанковий розпис. А ще – справжні цінності та ...</fragment>
    <fragment type="text">Спецпроект «Невідома Україна. Дніпро»</fragment>
    <fragment type="text">Tetiana Smirnova IGotoWorld chief editor</fragment>
    <fragment type="text">Сьогодні Дніпро буде для вас мистецьким, пивним, органічним, раритетним і з ароматом кави. Ви дізнаєтеся про сучасні туристичні заклади й познайомитеся з людьми, які стоять біля витоків туристичного сьогодення ...</fragment>
    <fragment type="text">Спецпроект: «Закордон для українця». Угорщина. Балатон</fragment>
    <fragment type="text">Команда IGotoWorld побувала на Балатоні в Угорщині, і нам кортить поділитися з вами споминами, які ще тривалий час зігріватимуть холодні вечори. Дуже сподіваємося, що наша розповідь надихне вас на відвідини морської перлини Угорщини – озера Балатон, а заодно й найбільшого термального озера ...</fragment>
    <fragment type="text">Спецпроект: Унікальні села України. Крилос</fragment>
    <fragment type="text">Крилос розташований на місці, де в 12–14 столітті була столиця спочатку Галицького, а потім Галицько-Волинського князівства – місто Галич. Сьогодні Крилос часто називають Давнім Галичем, адже у селі збереглося чимало свідчень існування колись могутньої держави. Саме за цими свідченнями ми ...</fragment>
    <fragment type="text">Спецпроект: «Закордон для українця». Угорщина. Будапешт</fragment>
    <fragment type="text">Розділ спецпроекту IGotoWorld «Закордон для українця», присвячений Будапешту, є «найкоштовнішим» із тих, які ми до сьогодні готували. До вашої уваги 4 золотих зливки Будапешта – 4 причини відвідати столицю Угорщини. 

Розмірковуючи, яким епітетом можна охарактеризувати Будапешт, найчастіше в ...</fragment>
    <fragment type="text">Спецпроект: «Закордон для українця». Угорщина. Мішкольц</fragment>
    <fragment type="text">З впровадженням безвізу подорожувати до Європи стає все простіше. Цього разу IGotoWorld підготував для вас цікаву ідею для вікенду: Мішкольц. Мало хто чув про це місто, але ми певні, угорський куточок здивує вас і зробить відпочинок ...</fragment>
    <fragment type="text">Спецпроект: Унікальні села України. Колочава</fragment>
    <fragment type="text">Готуючи два роки тому матеріал «Невідома Україна: 19 унікальних сіл», ми навіть уявити не могли, що колись ця стаття переросте у винятковий для нас спецпроект. Ми набиралися досвіду, збиралися з думками, шукали партнерів, і сьогодні надзвичайно хвилюємося, презентуючи вам першу ...</fragment>
    <fragment type="text">Спецпроект: «Закордон для українця». Грузія</fragment>
    <fragment type="text">Грузія – ідеальна країна для подорожі. Тут є все: гори, море, історія, архітектура, традиції, смачна кухня та гостинні господарі. Декілька разів відвідавши цю країну, кожного разу ми знаходили щось нове та почувалися як вдома. Така своя і така незвична – Грузія для українця. У цьому ...</fragment>
    <fragment type="text">19 місць, які необхідно відвідати у Львові</fragment>
    <fragment type="text">Відпочинок в Україні влітку: 20+1 ідея подорожі</fragment>
    <fragment type="text">49 причин, чому не варто їхати в Україну</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/2706318_180x125_img_7589.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/2704267_180x125_1d54555-13066696-3-4.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/2701940_180x125_img_kosmach.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/2698991_180x125_img_1972.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/2689632_180x125_sp_balaton_01.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/2684140_180x125_imgpsh_fullsize-5.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/2680737_180x125_budapesht.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/2323836_180x125_mishkolc.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/2218162_180x125_kolochava_specproekt.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/2684228_180x125_imgpsh_fullsize.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/1036385_180x125_25107.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/1930058_180x125_karpati_lito.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/1930057_180x125_stop.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/poi_catalog/6-6-hotels-ukraine.htm">
    <fragment type="text">Готелі України : ціни, відгуки, зняти кімнату в готелі в Україні</fragment>
    <fragment type="text">Пл. Міцкевича 1, Львів, 79000, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Львів - зупиніться у самому центрі. Готель George розташований у Львові, у величній будівлі з видом на пам'ятник Адаму Міцкевичу. Піша прогулянка від готелю до Оперного театру і Ратушної площі триватиме приблизно 2 хвилини. Розкішно оформлені номери готелю George обставлені вишуканими меблями у ...</fragment>
    <fragment type="text">Azovskaya Street 37, Genicheskaya Gorka, 75500, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Готель "Платинум" розташований у селищі Генічеська Гірка. До послуг гостей ресторан, безкоштовний Wi-Fi і номери з телевізором із супутниковими каналами та зоною відпочинку. У ванних кімнатах номерів встановлений душ.Опис номерівДвомісний номер "Комфорт"Цей звуконепроникний двомісний номер ...</fragment>
    <fragment type="text">вул. Горішня, Космач 78640, Косівський р-н, Івано-Франківська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Екобудинок «Бутинар» розташований у чудовому куточку карпатського краю: в селі Космач Косівського району Івано-Франківської області. Пожити на природі, познайомитися з автентичною місциною в Українських Карпатах та пам’ятками Косівщини – це лиш частина з того, що пропонує гостям власник помешкання ...</fragment>
    <fragment type="text">BeSt Hotel and Restaurant complex</fragment>
    <fragment type="text">Вулиця Шевченка 115, Дунаївці, 32400, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Готельно-ресторанний комплекс BeSt розташований на в'їзді в місто Дунаївці. До послуг гостей фітнес-центр, масажний кабінет, настільний теніс, цілодобова стійка реєстрації та сад.Опис номерівДвомісний номерНомер з видом на сад оснащений кондиціонером, телевізором з плоским екраном і міні-баром. ...</fragment>
    <fragment type="text">Rakoczi Ferenc 1, Берегове, 90202, Україна</fragment>
    <fragment type="text">До уваги гостей цього розміщеного у центрі Берегово готелю пропонується снукер-лаунж, а також безкоштовний бездротовий доступ до Інтернету (Wi-Fi).Опис номерівСтандартний двомісний номер з 1 двоспальним ліжком або 2 окремими ліжкамиПросто декорований номер з кондиціонером, телевізором, кабельним ...</fragment>
    <fragment type="text">Вулица Липинського 60А, Львів, 79024, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Готель "Волтер" розташований менш ніж за 2 км від центру Львова. До послуг його гостей номери з окремими ванними кімнатами та супутниковим телебаченням. У вашому розпорядженні також перебуватиме цілодобова служба обслуговування номерів, вільний Wi-Fi у зонах загального користування та безкоштовна ...</fragment>
    <fragment type="text">Chornovola Street, 17, Луцьк, 43000, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Цей готель розташований у місті Луцьк, усього за 2 км від замку Любарта. До послуг гостей безкоштовний Wi-Fi, критий басейн і сауна.Опис номерівПокращений двомісний номер з балкономДвомісний номер із балконом, супутниковим телебаченням і диваном.Двомісний номер бізнес-класу з 2 односпальними ...</fragment>
    <fragment type="text">Морозна вул.14, Львів, 79066, Україна</fragment>
    <fragment type="text">До послуг гостей готелю номери з кондиціонером, ресторан з літньою терасою, телевізор із плоским екраном та безкоштовний Wi-Fi. У ресторані готелю "Соната" подають страви української та європейської кухні.Опис номерівНапівлюксЕлегантний напівлюкс має окремі зони вітальні та спальні, а також ...</fragment>
    <fragment type="text">Пушкіна Вулиця 4, Вінниця, 21050, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Готель "Поділля" розташований у самому центрі міста Вінниця. До послуг гостей бар, ресторан із обслуговуванням по меню та просторі номери з безкоштовним Wi-Fi. Готель розташований за 5 хвилин їзди на автомобілі від міжнародного аеропорту "Гавришівка" і за 4 км від Вінницького залізничного вокзалу. ...</fragment>
    <fragment type="text">Sholom-Aleykhema Street 4, Дніпро, 49000, Україна</fragment>
    <fragment type="text">Цей дизайн-готель розташований у місті Дніпро, за 6 хвилин ходьби від бізнес-центру "Мост-Сіті". До послуг гостей безкоштовний Wi-Fi, кошерний ресторан і номери з кондиціонером і телевізором із плоским екраном.Опис номерівКласичний двомісний номер з 1 двоспальним або 2 односпальними ліжкамиСучасний ...</fragment>
    <fragment type="text">Готелі України – місця, де втомлений мандрівник завжди може відпочити, перед тим як відправитися в новий шлях. Будь Ви в дорозі по справах, або просто як турист – готелі України гостинно відкриють двері, оточать увагою і турботливим персоналом. Але чи скрізь так добре? Це можна перевірити за відгуками, і рекомендаціями.</fragment>
    <fragment type="text">Всі готелі України на одному сайті!</fragment>
    <fragment type="text">Команда IGoToWorld зібрала більшість готелів України (понад 2000)  – для вашої зручності. Портал дозволить вам:</fragment>
    <fragment type="text">Дізнатися ціни на готелі України</fragment>
    <fragment type="text">Переглянути розташування готелів на карті</fragment>
    <fragment type="text">Приєднуйтесь до IGoToWorld, і разом ми зберемо список кращих готелів України.</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/hotels/50137_170x128 (1).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/hotels/52204_170x128 (1).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/2701071_170x128_IMG_4233.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/hotels/498257_170x128.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/hotels/60456_170x128 (1).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/hotels/59952_170x128 (1).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/hotels/58122_170x128 (1).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/hotels/58038_170x128 (1).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/hotels/56257_170x128 (1).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/hotels/54430_170x128 (1).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/events_list/events.htm">
    <fragment type="text">Афіша України  - всі заходи та події в Україні</fragment>
    <fragment type="text">X Ambassadors повертаються до Києва з новим альбомомЧерез два роки після успішного дебюту в клубі Atlas, поп-рок тріо X Ambassadors повернеться в столицю в рамках презентації нової платівки Orion.16 березня 2020 року, Caribbean ClubСкладно повірити, але навіть творці мультиплатинових хітів...</fragment>
    <fragment type="text">ПРЕМ’ЄРА!!! «Піаніно у траві», Харків</fragment>
    <fragment type="text">Спогади про миті щастя, мрії про нездійсненне кохання, спроби повернути молодість – категорії настільки ж ефемерні, наскільки і життєво важливі. «На нас чекають прекрасні дні!» – впевнена головна героїня Мод, яка збирає друзів юності, аби наново прожити літні канікули двадцятирічної...</fragment>
    <fragment type="text">Степан Гіга, Кам'янець-Подільський</fragment>
    <fragment type="text">25 років ювілейний концерт, Київ</fragment>
    <fragment type="text">17 березня 2020 року «Територія А» відсвяткує своє 25-річчя великим ювілейним концертом.
17 березня 1995 року в телеефірі ICTV вперше вийшов Мистецький канал «Територія А» - програма про українське мистецтво, культуру, з репортажами із найцікавіших артподій та особливими гостями. Рівно за...</fragment>
    <fragment type="text">"Прості історії Антона Чехова". Соната швидкоплинного часу» за оповіданнями А. П. Чехова. Чехов-фест 2020.Харківський державний академічний театр ляльок ім. В. А. АфанасьєваТривалість вистави 3 год. з двома антрактами.</fragment>
    <fragment type="text">Гурт «Без Обмежень» новий альбом «#Мільярди».
ЧОМУ ВАРТО ПІТИ НА КОНЦЕРТ ГРУПИ «БЕЗ ОБМЕЖЕНЬ»?
1. Новий СУПЕР-альбом, котрий здивує звучанням, піснями, задумами та відоображенням всього що є в серці кожного.2. На сцені справжні чоловіки, які завойовують серця щирістю пісень і умінням відверто...</fragment>
    <fragment type="text">Драматург: Эрик-Эмманюэль Шмитт, Франция Режиссер: Александр Крыжановский Актеры: Екатерина Кистень, Игорь Рубашкин, Ольга Ларина, Лилия Нагорная, Денис Мартынов, Екатерина Варченко, Вероника Литкевич.
Острая и пикантная комедия «Распутник» воссоздает всего лишь один день из жизни французского философа Дени Дидро. 
Победитель «Киевской Пекторали» 2009 года в...</fragment>
    <fragment type="text">Нова концертна програма учасниці Євробачення в Оперному театрі.
У 2017 році в Україні з'явилася нова музична зірка, а в 2018 вона продовжила підкорювати серця людей. Фаворит аудиторії Tayanna вже двічі дійшла до фіналу національного відбору до "Євробачення", постійно знаходиться на слуху,...</fragment>
    <fragment type="text">Афіша подій в Україні  на IGotoWorld</fragment>
    <fragment type="text">Кожна людина хоч раз задавалась питанням - Куди піти в Україні , які заходи заплановано?</fragment>
    <fragment type="text">Тож ми ж ми створили розділ Афіша, де зібрали всі події України.</fragment>
    <fragment type="text">куди піти сьогодні, завтра, чи на вихідні</fragment>
    <fragment type="text">повний список різноманітних подій: концерти, фестивалі, виставки та ін.</fragment>
    <fragment type="text">фільтрацію заходів по даті, чи місту</fragment>
    <fragment type="text">І, найголовніше, придбати квиток на будь який захід в Україні  не виходячи з дому.</fragment>
    <fragment type="text">Просто натисніть купити квиток, виберіть місце, і отримайте електронний квиток на електронну пошту. Квитки можна роздрукувати, або показати з екрану вашого смартфона.</fragment>
    <fragment type="text">Выставка-приключение «Космос Ваш», Днепр</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1707668078_Image637106442835242524.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1364574313_Image637069355661232814.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1597779931_Image636929218268687825.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1753966166_Image637163410598123877.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1716973520_Image637117465330833267.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1731514972_Image637130632467633766.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1722441985_Image637117119873118405.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1678657720_Image637064014742066337.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1724844154_Image637120998847472756.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1397064362_Image636523951542860963.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1678067771_Image637063101948803096.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1327996952_Image637060644577688965.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/events/2707823_370x246_lazernajaigra.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/news_list/383020-news-simferopol.htm">
    <fragment type="text">Новини Сімферополя  - Останні новини про туризм, подорожі та відпочинок</fragment>
    <fragment type="text">Новини Крим автономна республіка</fragment>
    <fragment type="text">На жаль, сюди ще не додані новини. Спробуйте знайти тут:</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/news_list/news.htm">
    <fragment type="text">Новини України  - Останні новини про туризм, подорожі та відпочинок</fragment>
    <fragment type="text">Косівську кераміку внесли до переліку нематеріальної спадщини ЮНЕСКО</fragment>
    <fragment type="text">Музей народного мистецтва та побуту Гуцульщини, Косів</fragment>
    <fragment type="text">вул. Незалежності 55, м. Косів 78600, Івано-Франківська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">Приємна новина для поціновувачів народної творчості – Косівську мальовану кераміку внесли до переліку нематеріальної культурної спадщини ЮНЕСКО.</fragment>
    <fragment type="text">У Дніпрі відбувся наймасштабніший науково-популярний фестиваль Східної Європи</fragment>
    <fragment type="text">вул. Космічна 20, м Дніпропетровськ, Дніпропетровська обл., Україна</fragment>
    <fragment type="text">У Дніпрі відбувся наймасштабніший науково-популярний фестиваль Східної Європи – Interpipe TechFest 2019. Започаткований у 2016 році, цей захід щороку приваблює усе більше учасників та відвідувачів. Цього року до Дніпра з’їхалося понад 120 учасників технічних змагань, 36 спікерів – професіоналів своєї області та лідерів думок, у технічних змаганнях взяли участь більше 220 школярів.</fragment>
    <fragment type="text">У Кривому Розі встановлять найвищий пам'ятник Володимиру Великому</fragment>
    <fragment type="text">У Кривому Розі (Дніпропетровська область) незабаром буде встановлено пам'ятник князю Київської Русі Володимиру Великому. Бронзову восьмиметрову скульптуру вже відлито. Висота постаменту складе 14 метрів. Таким чином, загальна висота пам'ятника буде 22 метри, і він стане найвищим пам'ятником Володимиру Великому в Україні та Європі.</fragment>
    <fragment type="text">У дніпровського комплексу CASCADE PLAZA найкраща ілюмінація</fragment>
    <fragment type="text">Дніпровський комплекс CASCADE PLAZA відзначений нагородами за унікальне освітлення свого фасаду. Спочатку на престижному Нью-Йоркському конкурсі IES Illumination Awards, який відзначає кращі світлові рішення на архітектурних спорудах світу. Потім і на українському конкурсі Ukrainian Urban Awards 2018 у Києві.</fragment>
    <fragment type="text">У Мукачеві з'явився «гусячий» маршрут</fragment>
    <fragment type="text">У центрі Мукачева (Закарпатська область) встановили третю скульптуру гусака і завершили формування першої частини «гусячого» туристичного маршруту. Дві бронзові скульптури гусей, створені скульптором Степаном Федориним, прикрасили місто ще в 2016 році. Це гусак-фотограф і гусак-турист. Тепер же їх доповнив гусак-пивовар.</fragment>
    <fragment type="text">У Києві встановили пам'ятник видатному співакові</fragment>
    <fragment type="text">У столиці, на перехресті проспекту Чорновола та вулиці Січових Стрільців, відкрили сквер імені Мусліма Магомаєва і встановили там пам'ятник широко відомому оперному і естрадному співакові. Сталося це з ініціативи та за підтримки посольства Азербайджану в межах святкування 75-річчя від дня народження Магомаєва.</fragment>
    <fragment type="text">Для віз до Канади тепер потрібна біометрія</fragment>
    <fragment type="text">Для отримання віз до Канади українцям потрібно здавати біометричні дані: відбитки пальців і біометричні фото. Біометрія буде вимагатися для отримання туристичних віз, дозволів на навчання і роботу (за винятком громадян США), для постійного проживання, для отримання статусу біженця.</fragment>
    <fragment type="text">З'явилася віртуальна прогулянка Запоріжжям</fragment>
    <fragment type="text">Ви ще не були в Запоріжжі? Поки не виходить поїхати? Тоді до «живого» знайомства з цікавим містом можна познайомитися з ним віртуально. Запоріжжям проводиться віртуальний тур.</fragment>
    <fragment type="text">Устрична ферма на Тилігульському лимані чекає туристів</fragment>
    <fragment type="text">Устрична ферма «Устриці Скіфії» на березі Тилігульського лиману (Миколаївська область), недалеко від курорту Коблево, відкрита для туристів. Тут на свіжому повітрі можна насолодитися ніжним м'ясом устриць з тонким морським ароматом і вином. Унікальні устриці вирощують в екологічно чистій акваторії Чорного моря, в природному національному парку.</fragment>
    <fragment type="text">9 мільйонів чоловік побачили аеропорти України в першому півріччі</fragment>
    <fragment type="text">Пасажиропотік через аеропорти України в першому півріччі склав 8,9 мільйона чоловік. Це на 26,0% більше, ніж за аналогічний період минулого року, і взагалі рекордний показник для України.</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2707191_170x128_2701914_800x600_0-02-04-8409352abbbd747fbbda961112348330537314c370edd265a83e3ed2df4747d7_33fb6a25.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2705737_170x128_IMG_9064.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684832_170x128_Vladimir.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684801_170x128_Kompleks-1.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684630_170x128_Gus.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684680_170x128_Magomaev.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684642_170x128_Biometrija.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684629_170x128_HorticjaTetianaSmirnovaIGotoWorldPhotoGroup.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684664_170x128_Ustricy.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684628_170x128_BorispolTetianaSmirnovaIGotoWorldPG.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ru/news_list/news.htm">
    <fragment type="text">Новости Украины  - Последние новости про туризм, путешествия и отдых</fragment>
    <fragment type="text">Косівську кераміку внесли до переліку нематеріальної спадщини ЮНЕСКО</fragment>
    <fragment type="text">Приємна новина для поціновувачів народної творчості – Косівську мальовану кераміку внесли до переліку нематеріальної культурної спадщини ЮНЕСКО.</fragment>
    <fragment type="text">У Дніпрі відбувся наймасштабніший науково-популярний фестиваль Східної Європи</fragment>
    <fragment type="text">У Дніпрі відбувся наймасштабніший науково-популярний фестиваль Східної Європи – Interpipe TechFest 2019. Започаткований у 2016 році, цей захід щороку приваблює усе більше учасників та відвідувачів. Цього року до Дніпра з’їхалося понад 120 учасників технічних змагань, 36 спікерів – професіоналів своєї області та лідерів думок, у технічних змаганнях взяли участь більше 220 школярів.</fragment>
    <fragment type="text">В Кривом Роге поставят самый высокий памятник Владимиру Великому</fragment>
    <fragment type="text">В Кривом Роге (Днепропетровская область) вскоре будет установлен памятник князю Киевской Руси Владимиру Великому. Бронзовая восьмиметровая скульптура уже отлита. Высота постамента составит 14 метров. Таким образом, общая высота памятника будет 22 метра, и он станет самым высоким памятником Владимиру Великому в Украине и Европе.</fragment>
    <fragment type="text">У днепровского комплекса CASCADE PLAZA самая лучшая иллюминация</fragment>
    <fragment type="text">Днепровский комплекс CASCADE PLAZA отмечен наградами за уникальное освещение своего фасада. Сначала на престижном Нью-Йоркском конкурсе IES Illumination Awards, отмечающем лучшие световые решения на архитектуре мира. Затем и на украинском конкурсе Ukrainian Urban Awards 2018 в Киеве.</fragment>
    <fragment type="text">В Мукачеве появился «гусиный» маршрут</fragment>
    <fragment type="text">В центре Мукачева (Закарпатская область) установили третью скульптуру гуся и завершили формирование первой части «гусиного» туристического маршрута.  Две бронзовые скульптуры гусей, созданные скульптором Степаном Федориным, украсили город еще в 2016 году. Это гусь-фотограф и гусь-турист. Теперь же их дополнил гусь-пивовар.</fragment>
    <fragment type="text">В Киеве поставили памятник выдающемуся певцу</fragment>
    <fragment type="text">В столице, на перекрестке проспекта Черновола и улицы Сечевых Стрельцов, открыли сквер имени Муслима Магомаева и установили там памятник широко известному оперному и эстрадному певцу. Произошло это по инициативе и при поддержке посольства Азербайджана в рамках празднования 75-летия со дня рождения Магомаева.</fragment>
    <fragment type="text">Для виз в Канаду теперь нужна биометрия</fragment>
    <fragment type="text">Для получения виз в Канаду украинцам нужно сдавать биометрические данные: отпечатки пальцев и биометрические фото. Биометрия будет требоваться для получения туристических виз, разрешений на учебу и работу (за исключением граждан США), для постоянного проживания, для получения статуса беженца.</fragment>
    <fragment type="text">Появилась виртуальная прогулка по Запорожью</fragment>
    <fragment type="text">Вы еще не были в Запорожье? Пока не получается поехать? Тогда до «живого» знакомства с интересным городом можно познакомиться с ним виртуально. По Запорожью проводится виртуальный тур.</fragment>
    <fragment type="text">Устричная ферма на Тилигульском лимане ждет туристов</fragment>
    <fragment type="text">Устричная ферма «Устрицы Скифии» на берегу Тилигульского лимана (Николаевская область), недалеко от курорта Коблево, открыта для туристов. Здесь на свежем воздухе можно насладиться нежным мясом устриц с тонким морским ароматом и вином. Уникальные устрицы выращивают в экологически чистой акватории Черного моря, в природном национальном парке.</fragment>
    <fragment type="text">9 миллионов человек увидели аэропорты Украины в первом полугодии</fragment>
    <fragment type="text">Пассажиропоток через аэропорты Украины в первом полугодии составил 8,9 миллиона человек. Это на 26,0% больше, чем за аналогичный период прошлого года, и вообще рекордный показатель для Украины.</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Все права защищены.</fragment>
    <fragment type="text">Копирование материалов без разрешения администрации сайта запрещено.</fragment>
    <fragment type="text">Мы ценим Ваше внимание и время, проведенное с нами на сайте IGotoWorld.com. Если у Вас есть вопросы, пожелания, жалобы или же Вы хотите больше узнать о нас, выберите интересующий Вас пункт и пройдите по ссылке. Мы обязательно уделим Вам внимание.</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2707191_170x128_2701914_800x600_0-02-04-8409352abbbd747fbbda961112348330537314c370edd265a83e3ed2df4747d7_33fb6a25.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2705737_170x128_IMG_9064.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684832_170x128_Vladimir.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684801_170x128_Kompleks-1.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684630_170x128_Gus.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684680_170x128_Magomaev.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684642_170x128_Biometrija.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684629_170x128_HorticjaTetianaSmirnovaIGotoWorldPhotoGroup.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684664_170x128_Ustricy.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684628_170x128_BorispolTetianaSmirnovaIGotoWorldPG.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/visited-map/visited-places-map.htm">
    <fragment type="text">Карта подорожей: Створіть Вашу карту відвіданих країн, міст та пам'яток.</fragment>
    <fragment type="text">Якщо Ви хочете розмістити свій об'єкт на нашій карті або ж просто додати пам'ятку,</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Ми постараємося врахувати Ваше побажання.</fragment>
    <fragment type="text">Ділитися у соцмережах прогресом подорожей простіше простого! Усього декілька кліків – і карта подорожей на Вашій сторінці!</fragment>
    <fragment type="text">Карта подорожей: створи власну карту відвіданих країн</fragment>
    <fragment type="text">Перед кожним, хто багато подорожує, рано чи пізно постає питання: як запам’ятати всі місця і країни, у яких він побував?</fragment>
    <fragment type="text">Портал IGotoWorld.com пропонує універсальний інструмент, який дозволяє швидко відзначити і поділитися з друзями картою Ваших подорожей по світу.</fragment>
    <fragment type="text">Створити карту відвіданих країн, а також країн, у яких Ви хочете побувати.</fragment>
    <fragment type="text">Швидко і легко позначити на карті міста, які Ви відвідали.</fragment>
    <fragment type="text">Створити карту відвіданих місць і пам'яток.</fragment>
    <fragment type="text">В один клік поділитися з друзями у соціальних мережах картою відвіданих місць.</fragment>
    <fragment type="text">Більш докладно про можливості сервісу «Карта подорожей»:</fragment>
    <fragment type="text">Карта відвіданих країн</fragment>
    <fragment type="text">Більше 200 країн на карті світу.</fragment>
    <fragment type="text">Можливість створити карту вже відвіданих країн, а також карту місць, які Ви плануєте побачити.</fragment>
    <fragment type="text">Простота і зручність роботи з відміткою.</fragment>
    <fragment type="text">Усі населені пункти світу на одній карті.</fragment>
    <fragment type="text">Автоматичний підрахунок міст, у яких ви побували.</fragment>
    <fragment type="text">Кілька варіантів пошуку по містах для зручності.</fragment>
    <fragment type="text">Близько 80 000 цікавих місць та пам'яток світу.</fragment>
    <fragment type="text">Кілька варіантів пошуку по визначних пам'ятках.</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/2014/images/logo_2015.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/en/news_list/news.htm">
    <fragment type="text">Косівську кераміку внесли до переліку нематеріальної спадщини ЮНЕСКО</fragment>
    <fragment type="text">Приємна новина для поціновувачів народної творчості – Косівську мальовану кераміку внесли до переліку нематеріальної культурної спадщини ЮНЕСКО.</fragment>
    <fragment type="text">У Дніпрі відбувся наймасштабніший науково-популярний фестиваль Східної Європи</fragment>
    <fragment type="text">У Дніпрі відбувся наймасштабніший науково-популярний фестиваль Східної Європи – Interpipe TechFest 2019. Започаткований у 2016 році, цей захід щороку приваблює усе більше учасників та відвідувачів. Цього року до Дніпра з’їхалося понад 120 учасників технічних змагань, 36 спікерів – професіоналів своєї області та лідерів думок, у технічних змаганнях взяли участь більше 220 школярів.</fragment>
    <fragment type="text">У Кривому Розі встановлять найвищий пам'ятник Володимиру Великому</fragment>
    <fragment type="text">У Кривому Розі (Дніпропетровська область) незабаром буде встановлено пам'ятник князю Київської Русі Володимиру Великому. Бронзову восьмиметрову скульптуру вже відлито. Висота постаменту складе 14 метрів. Таким чином, загальна висота пам'ятника буде 22 метри, і він стане найвищим пам'ятником Володимиру Великому в Україні та Європі.</fragment>
    <fragment type="text">У дніпровського комплексу CASCADE PLAZA найкраща ілюмінація</fragment>
    <fragment type="text">Дніпровський комплекс CASCADE PLAZA відзначений нагородами за унікальне освітлення свого фасаду. Спочатку на престижному Нью-Йоркському конкурсі IES Illumination Awards, який відзначає кращі світлові рішення на архітектурних спорудах світу. Потім і на українському конкурсі Ukrainian Urban Awards 2018 у Києві.</fragment>
    <fragment type="text">У Мукачеві з'явився «гусячий» маршрут</fragment>
    <fragment type="text">У центрі Мукачева (Закарпатська область) встановили третю скульптуру гусака і завершили формування першої частини «гусячого» туристичного маршруту. Дві бронзові скульптури гусей, створені скульптором Степаном Федориним, прикрасили місто ще в 2016 році. Це гусак-фотограф і гусак-турист. Тепер же їх доповнив гусак-пивовар.</fragment>
    <fragment type="text">У Києві встановили пам'ятник видатному співакові</fragment>
    <fragment type="text">У столиці, на перехресті проспекту Чорновола та вулиці Січових Стрільців, відкрили сквер імені Мусліма Магомаєва і встановили там пам'ятник широко відомому оперному і естрадному співакові. Сталося це з ініціативи та за підтримки посольства Азербайджану в межах святкування 75-річчя від дня народження Магомаєва.</fragment>
    <fragment type="text">Для віз до Канади тепер потрібна біометрія</fragment>
    <fragment type="text">Для отримання віз до Канади українцям потрібно здавати біометричні дані: відбитки пальців і біометричні фото. Біометрія буде вимагатися для отримання туристичних віз, дозволів на навчання і роботу (за винятком громадян США), для постійного проживання, для отримання статусу біженця.</fragment>
    <fragment type="text">З'явилася віртуальна прогулянка Запоріжжям</fragment>
    <fragment type="text">Ви ще не були в Запоріжжі? Поки не виходить поїхати? Тоді до «живого» знайомства з цікавим містом можна познайомитися з ним віртуально. Запоріжжям проводиться віртуальний тур.</fragment>
    <fragment type="text">Устрична ферма на Тилігульському лимані чекає туристів</fragment>
    <fragment type="text">Устрична ферма «Устриці Скіфії» на березі Тилігульського лиману (Миколаївська область), недалеко від курорту Коблево, відкрита для туристів. Тут на свіжому повітрі можна насолодитися ніжним м'ясом устриць з тонким морським ароматом і вином. Унікальні устриці вирощують в екологічно чистій акваторії Чорного моря, в природному національному парку.</fragment>
    <fragment type="text">9 мільйонів чоловік побачили аеропорти України в першому півріччі</fragment>
    <fragment type="text">Пасажиропотік через аеропорти України в першому півріччі склав 8,9 мільйона чоловік. Це на 26,0% більше, ніж за аналогічний період минулого року, і взагалі рекордний показник для України.</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. All rights reserved.</fragment>
    <fragment type="text">Full or partial copying of materials is prohibited.</fragment>
    <fragment type="text">Your attention and time spent on the site IGotoWorld.com is greatly appreciated. If you have any questions, wishes, complaints, or you desire to learn more about us, select the area you are interested in and click the link to make a comment or ask a question.</fragment>
    <fragment type="text">Request submitted successfully.</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2707191_170x128_2701914_800x600_0-02-04-8409352abbbd747fbbda961112348330537314c370edd265a83e3ed2df4747d7_33fb6a25.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2705737_170x128_IMG_9064.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684832_170x128_Vladimir.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684801_170x128_Kompleks-1.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684630_170x128_Gus.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684680_170x128_Magomaev.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684642_170x128_Biometrija.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684629_170x128_HorticjaTetianaSmirnovaIGotoWorldPhotoGroup.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684664_170x128_Ustricy.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2684628_170x128_BorispolTetianaSmirnovaIGotoWorldPG.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/geo_object/6_ukraine.htm">
    <fragment type="text">Все про Україну: інформація, міста, регіони, адміністративне ділення України.</fragment>
    <fragment type="text">Одна з найбільших за площею країн Європи – Україна. Вона славиться своєю природною та рукотворною красою. Тут на мандрівників чекають</fragment>
    <fragment type="text">Карпат і Криму, теплі води Азовського і Чорного морів, незабутня</fragment>
    <fragment type="text">і неосяжні простори</fragment>
    <fragment type="text">. Це країна легендарної гостинності, вона гармонійно поєднує в собі народний колорит і сучасні світові віяння.</fragment>
    <fragment type="text">В Україні проживають понад 30 національностей, а кожен регіон і навіть область має свою цікаву особливість. Шахти</fragment>
    <fragment type="text">і церкви</fragment>
    <fragment type="text">, одеський гумор і полтавські вареники, козаки на</fragment>
    <fragment type="text">і мольфари-чарівники на Закарпатті... Все це і багато іншого чекає на туристів в Україні. Тут вас готові</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">або</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">у</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">у кримських печерах</fragment>
    <fragment type="text">або</fragment>
    <fragment type="text">, а ще пригощати вином у</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">або кавунами та персиками в</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Історичне серце України – столиця</fragment>
    <fragment type="text">. Це найбільший культурний і духовний центр країни. Місто на березі річки Дніпро славиться красою каштанових вулиць, величчю золотоверхого</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">і</fragment>
    <fragment type="text">. Київ багатий музеями, театрами, галереями та виставковими центрами. Вуличні виставки картин на Андріївському узвозі й неповторний своєю архітектурою Ярославів вал, мальовничі парки та історичні пам'ятники, вузенькі вулички і величезні проспекти і площі приваблюють і захоплюють мандрівників у будь-яку пору року.</fragment>
    <fragment type="text">Для любителів пляжного відпочинку</fragment>
    <fragment type="text">в Україні відкривають свої двері курорти</fragment>
    <fragment type="text">і</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">і</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">або</fragment>
    <fragment type="text">, а популярним місцем серед дайверів по праву вважають мис</fragment>
    <fragment type="text">. На</fragment>
    <fragment type="text">туристам варто відвідати палац на скелі</fragment>
    <fragment type="text">,</fragment>
    <fragment type="text">і</fragment>
    <fragment type="text">царські палаци, кримськотатарські святині в</fragment>
    <fragment type="text">і середньовічне місто-фортецю</fragment>
    <fragment type="text">. Унікальний</fragment>
    <fragment type="text">, популярний</fragment>
    <fragment type="text">і руїни стародавнього</fragment>
    <fragment type="text">приваблюють тисячі туристів. Але найголовніша цінність Криму – море і чисте повітря, лікувальні грязі численних лиманів, солончаки і гейзери і, звичайно, розмаїття кримських фруктів.</fragment>
    <fragment type="text">Ароматами шоколаду і кави зустрічає мандрівників старовинний</fragment>
    <fragment type="text">–</fragment>
    <fragment type="text">місто легенд, ідей і відкриттів</fragment>
    <fragment type="text">. Тут близько півтисячі храмів, церков і молебениць, більше 20 музеїв і ще стільки ж театрів. Перша залізниця і гасова лампа, перше пиво і перша друкована книга – про це та багато іншого розкажуть не тільки досвідчені екскурсоводи, але й тематично оформлені кафе і затишні ресторанчики Львова.</fragment>
    <fragment type="text">Україна здавна заслужила звання</fragment>
    <fragment type="text">, а про щедрі чорноземи і унікальну флору і фауну незайманих степів варто писати хвалебні оди.</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">сусідить на Херсонщині з</fragment>
    <fragment type="text">унікальним природним заповідником</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">. У заповіднику площею понад 30 тисяч гектарів у звичному природньому середовищі живуть сотні видів унікальних тварин, птахів і комах, ростуть трави, а сама земля ніколи не знала господарської діяльності людини. Тут можна побачити коней Пржевальського, бізонів і зубрів, козуль, орлів, кабанів і ведмедів.</fragment>
    <fragment type="text">Центральна Україна зустрічає туристів прохолодою і зеленню парку</fragment>
    <fragment type="text">в</fragment>
    <fragment type="text">. Цей</fragment>
    <fragment type="text">шедевр садово-паркового мистецтва</fragment>
    <fragment type="text">щорічно відвідують понад півмільйона туристів. Горда козацька</fragment>
    <fragment type="text">і сучасний індустріальний</fragment>
    <fragment type="text">гармонійно сусідять з милою провінційною</fragment>
    <fragment type="text">. А північ країни багата грибами та ягодами щедрої Волині, листяними лісами екологічно чистого</fragment>
    <fragment type="text">, сосновими борами</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Гостинна Україна підкорює кожного</fragment>
    <fragment type="text">. Різдвяний фестиваль Пампуха у Львові, молодіжні «Таврійські ігри» у Каховці, рок-фестиваль «Казантип» у Криму, театральний фестиваль «Перехрестя» у Києві збирають щороку тисячі любителів драйву та емоцій. На високий міжнародний рівень вийшли такі заходи, як Одеський кінофестиваль або Київський тиждень високої моди.</fragment>
    <fragment type="text">Після активного відпочинку саме час підкріпитися ситними смачними стравами</fragment>
    <fragment type="text">. Тут кожна господиня має свій фірмовий рецепт справжнього українського</fragment>
    <fragment type="text">з пампушками. Варто також скуштувати вареники, галушки, голубці,</fragment>
    <fragment type="text">солоне, перчене, з травами або навіть в шоколаді, а ще знамениті котлети по-київськи та на десерт – торт «Київський». Деякі українці вважають за краще пити горілку, а в сільській місцевості можна спробувати народний напій –</fragment>
    <fragment type="text">. У країні виготовляють кілька десятків сортів пива, роблять вина та бренді. Для тих, хто віддає перевагу безалкогольним напоям, до столу подають узвар, квас або компот.</fragment>
    <fragment type="text">В Україні гостей зустрічають не тільки багатим столом, а й унікальними розвагами. Тут можна почути звуки</fragment>
    <fragment type="text">або потанцювати під наспіви народних пісень-коломийок. Їх супроводжують грою на сопілці, скрипці й цимбалах. А ще в Україні дивовижно</fragment>
    <fragment type="text">переплелися християнські і давні язичницькі традиції</fragment>
    <fragment type="text">. Тому тут однаково весело водять різдвяні вертепи, і стрибають через багаття в ніч на Івана Купала, і випікають паски на Великдень.</fragment>
    <fragment type="text">Відвідайте Україну та відчуйте її колорит, справжню українську гостинність, красу унікальної землі з її давньою історією і багатою культурною спадщиною. Пориньте в атмосферу незабутніх фольклорних обрядів і яскравих традицій українського народу.</fragment>
    <fragment type="text">Катання на сноуборді: поради для новачків</fragment>
    <fragment type="text">Створіть карту місць, де ви були</fragment>
    <fragment type="text">Адміністративний устрій — Україна</fragment>
    <fragment type="text">Косівську кераміку внесли до переліку нематеріальної спадщини ЮНЕСКО</fragment>
    <fragment type="text">Приємна новина для поціновувачів народної творчості – Косівську мальовану кераміку внесли до переліку нематеріальної культурної спадщини ЮНЕСКО.</fragment>
    <fragment type="text">У Дніпрі відбувся наймасштабніший науково-популярний фестиваль Східної Європи</fragment>
    <fragment type="text">У Дніпрі відбувся наймасштабніший науково-популярний фестиваль Східної Європи – Interpipe TechFest 2019. Започаткований у 2016 році, цей захід щороку приваблює усе більше учасників та відвідувачів. Цього року до Дніпра з’їхалося понад 120 учасників технічних змагань, 36 спікерів – професіоналів своєї області та лідерів думок, у...</fragment>
    <fragment type="text">Выставка-приключение «Космос Ваш», Днепр</fragment>
    <fragment type="text">1 февраля в ТЦ «МОСТ-Сити» открывается первая в Украине космическая выставка-приключение для всей семьи «КОСМОС ВАШ». Теперь у жителей Днепра точно не будет вопросов, где интересно провести время с детьми.</fragment>
    <fragment type="text">Світові шедеври. Пархомівка –  перлина Київщини</fragment>
    <fragment type="text">А чи отримували Ви коли-небудь культурний шок? Гарантую, саме він чекає на вас в селі Пархомівка Володарського району на Київщині!</fragment>
    <fragment type="text">Экскурсия в каньон Буки+рафтинг по Южному Бугу из Киева 2 дня.</fragment>
    <fragment type="text">Предлагаем совместить активный отдых с экскурсионной программой в Букском каньоне + рафтинг по реке Южный Буг в Мигия.    ВАС ЖДЕТ: ✔ экскурсия по красивейшему Букскому каньону; ✔ рафтинг по реке Южный Буг + экскурсия по заповеднику Бужский Гард; ✔ экскурсия на голубое озеро; ✔ вечерний костер под гитару; ✔ вкусное питание; ✔ ночевки в палатках на берегу реки; ✔ активная программа на воде.</fragment>
    <fragment type="text">Ресторанний комплекс Split, Львів</fragment>
    <fragment type="text">Музей народної архітектури та побуту (Пирогів), Київ</fragment>
    <fragment type="text">Kам’янець-Подільський замок (фортеця), Kам’янець-Подільський</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/other_adm/207_150x100_kiev_capital.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/other_adm/208_30x30_ar_krym.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/city_councils/211_30x30_sevast_mr.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/187_30x30_cfakepathlogo-4d8.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/161_30x30_vinnitsa.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/181_30x30_cfakepathlogo-4d8.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/209_30x30_dnepropetrovska.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/210_30x30_donetska.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/184_30x30_cfakepathlogo-4d8.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/185_30x30_zakarpattia.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/186_30x30_zaporizhya.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/189_30x30_cfakepathlogo-4d8.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/188_30x30_cfakepathlogo-4d8.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/190_30x30_cfakepathlogo-4d8.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/192_30x30_cfakepathlogo-4d8.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/193_30x30_mykolaivska.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/194_30x30_odesskaya.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/241_30x30_poltavskaya.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/197_30x30_rivne.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/198_30x30_sumskaya.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/199_30x30_ternopilska.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/200_30x30_kharkivska.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/203_30x30_khersonska.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/202_30x30_khmelnytska.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/204_30x30_cherkasska.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/206_30x30_chernivetska.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/admin_div/oblasti/205_30x30_chernihivska.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2707191_170x128_2701914_800x600_0-02-04-8409352abbbd747fbbda961112348330537314c370edd265a83e3ed2df4747d7_33fb6a25.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/news/2705737_170x128_IMG_9064.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/events/2707823_170x128_lazernajaigra.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://dy6ww9hr4xrdk.cloudfront.net/img/EventImage/1713548037_Image637106441850708995.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/tours2/2678542_180x125_rafting_byg_3.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/2217024_370x246_IMG_0287-10-08-17-11-53.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/2218244_370x246_Split2017-02.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/hotels/50137_370x246 (1).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/hotels/52204_370x246 (1).jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/5786_370x246_muzey.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/gallery/3586_370x246_kamenec.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
  <page url="https://ua.igotoworld.com/ua/guides/guides.htm">
    <fragment type="text">Супровід на виставках і конференціях</fragment>
    <fragment type="text">Комунікабельний, доброзичливий молодий чоловік)) 
Займаюся любимою справою - організовую відпочинок в найкрасивішому куточку України - Закарпатті!
Транспортні послуги, супровід екскурсовода, проживання, харчування.
Ви мої гості!</fragment>
    <fragment type="text">Каждый день мы стараемся улучшать качество обслуживания наших клиентов. Мы разрабатываем все новые экскурсионные маршруты и доверяем только проверенным и надежным партнерам.</fragment>
    <fragment type="text">«Добре поїхали» – туристический клуб, который организовывает путешествия по самым интересным местам Украины. Мы путешествуем во все времена года, всеми возможными направлениями, каждый сезон открывая широкой публике новые захватывающие маршруты.</fragment>
    <fragment type="text">Ornament Ukraine Travel Company</fragment>
    <fragment type="text">We are the tour operator with more than 9 years of experience in organizing individual and group trips for foreign guests and ukranian tourists. Professionally and with all our hospitality we will help you to feel Ukraine, to look deep inside the country.</fragment>
    <fragment type="text">Туристический комплекс, расположенный в селе возле соснового леса,неподалеку огромного Кременчугского водохранилища. Принимает туристов 365 дней в году по программе "Все включено"</fragment>
    <fragment type="text">Менеджер філії "Ажіо тур" в с. Колочава, за спеціалізацією екскурсовод,  Працюю в галузі туризму, по напрямку надання екскурсійних послуг у музеях Колочави та Закарпаття  (екскурсовод та керівник туристичних груп) з 2011 року.</fragment>
    <fragment type="text">Гид-экскурсовод, организация автобусных экскурсионных туров для индивидуальных туристов и организованных групп</fragment>
    <fragment type="text">інформ центр зав музеєм оцінювач культурних цінностей брендинг територій економіка вражень Історичний ландшафт Буго - Гардової паланки м.Южноукраїнськ.&#13;Козацька Застава Плавні - центр річкового відпочинку   та туризмув унікальному каньйоні Бузький Гард</fragment>
    <fragment type="text">Приглашаю Вас на прогулку по моему любимому городу Кировограду, который с недавнего времени называется Кропивницким.&#13;История города интересна и многогранна и я поведаю Вам ее тайны.</fragment>
    <fragment type="text">Люблю і знаю своє рідне місто і з задоволенням поділюся своїми знаннями та любов’ю з усіма нашими гостями! Збираючись до Чернівців, приготуйтеся відкрити для себе місто, що стане для вас улюбленим!</fragment>
    <fragment type="text">Каталог Гідів в Україні . Кращі екскурсії та персональні маршрути від найкращих гідів. 
Обираючи що подивитися в місті, завжди краще звернутись до спеціаліста, особливо якщо ви приїхали вперше. Так ви не пропустите жодної важливої памятки. Звертаючись до профессіонала, ви можете бути впевнені, що ваша екскурсія буде проведена з врахуванням всіх ваших побажань.</fragment>
    <fragment type="text">Перед тим як обрати екскурсовода в Україні  зверніть увагу на:</fragment>
    <fragment type="text">Пропоновані маршрути та екскурсії</fragment>
    <fragment type="text">© IGotoWorld.com - Your GUIDE TO the WORLD. Всі права захищені.</fragment>
    <fragment type="text">Копіювання матеріалів без дозволу адміністрації сайту заборонено.</fragment>
    <fragment type="text">Ми цінуємо Вашу увагу і час, проведений з нами на сайті IGotoWorld.com. Якщо у Вас є запитання, побажання, скарги або ж Ви бажаєте більше дізнатись про нас, оберіть пункт, що Вас цікавить, і пройдіть за посиланням. Ми обов’язково приділимо Вам увагу.</fragment>
    <fragment type="text">Проблеми з використанням ресурсу</fragment>
    <fragment type="image">https://www.facebook.com/tr?id=1676725735920309&amp;ev=PageView&amp;noscript=1</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ua.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-ru.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/langs/flag-en.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/homeIcon.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/TOP/top-sil-ua.gif</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/file/logo.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/avatars/1942059_170x128_MAKSs.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/avatars/2685936_170x128_Logo-Navigator-white.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/avatars/2683400_170x128_logo_11.png</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/avatars/2691436_170x128_ORNlogoengsm.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/avatars/2701031_170x128_DSC_0502.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/avatars/2683615_170x128_FB_IMG_1533299475914.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/avatars/2684361_170x128_GIRs6a76MM4.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/avatars/2683386_170x128_bgn.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/avatars/2216398_170x128_18194892_1429870293756687_6176804059073743735_n.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/websites/1/images/../../../images/avatars/1942249_170x128_getImage.jpg</fragment>
    <fragment type="image">https://ua.igotoworld.com/frontend/webcontent/images/logo-small.png</fragment>
  </page>
</data>
